{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 제이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、提携店に入室可否を確認してから予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。 予約時に客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音に注意しなければならず、客室が破損したり物が盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 利用案内では駐車場とエレベーターが利用でき、すべての客室ではWi-Fiが利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何が追加料金になりますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、何が起こりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店に入室可否を確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "予約時に客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意しなければならず、客室が破損したり物が盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "利用案内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "利用案内では駐車場とエレベーターが利用でき、すべての客室ではWi-Fiが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 397
    }
}